日日食大快活雞胸紅米飯 健康又有營

皮膚靚左 精神好左 人都生高左
(159.9cm->160.1cm )
利申：靚埋右 好埋右 高埋右

啲汁嘔吐物咁

Fairwood chicken breast red rice

隔幾日就轉一次汁
綠色嗰Pat係甘藍羽衣汁
不過其實汁唔係重點
都係撈飯等啲飯唔好咁淡口

良心企業 舊雞大撚到

agger
舊雞

唔只望落好大 仲好厚肉

D045🤙🏻

食百里香好過

支付寶俾有得平4蚊

Lunch百里香 Dinner大快活 ok?

舊雞鞋唔鞋？
支付寶有滿30蚊平10蚊

見唔到 餐餐都八達通...

大隻仔必食

如果d汁正d就好

鞋唔鞋好老實講睇手勢
始終咁大塊咁厚應該好難拿捏個火
食10次會有2,3次比較乾身
如果唔係都幾Juicy

7點半去大快活諗住食啦
得翻..

狗也不屌 差舊雞胸差好遠

黎緊諗住lunch time一早去排隊掃撚晒佢，再炒高個價。
一張單賣高十蚊，班健身撚減肥妹應該濟

豬餿一樣

乜嘢都無
都賣40蚊

冇列入唔落味精系列，即係有味精?
Anyway有啲鹹，除咗汁之外舊雞都係，好似浸鹽水醃過咁
sry1999

走汁食 健康d

係咪有限定時間先食得?